Създайте програма, която получава две цели положителни числа и извежда най-големия общ делител и най-малкото общо кратно на двете числа.

## Вход
На един ред се въвеждат двете числа, разделени с интервал.

## Изход
Отпечатват се най-големия общ делител и най-малкото общо кратно на двете числа, разделени с интервал.

## Ограничения
* ``10`` <= ``число`` <= ``1000000``
* гарантирано е, че двете числа ще са различни

## Пример

### Вход: 
```
60 25
```
### Изход: 
```
5 300
```
